\section{Projektbeschreibung}
POST 4U ist ein soziales Netzwerk, auf dem Nutzer sich nach einer einmaligen Registrierung ein eigenes Profil zur Darstellung der eigenen Person einrichten können. Jeder Nutzer macht bei der Registrierung Angaben (Username, Vorname, Nachname, Geburtsdatum, Geschlecht, Wohnort und Herkunftsort) zu seiner Person. Ein Nutzer kann auf seinem eigenen Profil Postings (Posts) in Form von kurzen Texten und Fotos mit kurzem Text posten. Einzelne Profile können als Freundschaft mit anderen Profilen verknüpft werden. Zudem ist es möglich auf anderen Profilen Postings zu verfassen und nach Nutzern oder Posts zu suchen.Der Zugang zu POSTS 4U ist passwortgeschützt. Für die Nutzung ist dementsprechend eine Registrierung notwendig. Angaben auf dem eigenen Profil sind veränderbar und es ist möglich Posts oder gar sein ganzes Profil inklusive aller Posts zu löschen.